城市人生活比起原始人更嚴峻

人類既需求已經
由過往既物質需求
轉移到精神既需求
雖然城市人生活富足
唔需要再擔憂天敵同糧食
但隨之而來係更難滿足既精神渴求
人類透過勞動中獲得價值
從中得到自我既肯定
而呢樣正係城市人所缺乏
每日朝9晚5做緊啲
自己唔能夠有所共鳴既工作
相反原始人既主要勞動
都係為左保障自己既生存
簡單黎講只要願意勞動
原始人都好容易搵到意義
多數都能夠得到精神滿足

城市既工作門檻越黎越高
容易找到意義既工作越黎越少
因此城市人要生活就必須發掘
到自己喜歡既工作
我唔認為有人係天生懶惰
只要捱過左初頭最難既一關
相信每個城市人都會迎來
精神上既富足

我打破你